唔撚明d啊婆點解唔坐關愛座 屌你老母

已經專登整個位俾你班老人家座 你都又要坐番正常座位 做乜春？

我正式宣布關愛座係關愛座已經被癈除 樓主我今日開始 一見到有關愛座即刻座！一日一相 講加入行列

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

妹妹下對社會冇貢獻

人老又唔撚認 一睇就知你過65啦屌

後生坐批鬥座就俾人屌，咁可唔可以見到老野坐正常位就屌返佢

關愛座=on9

我專坐關愛座

發現d 死老坑專登唔坐